迫害「帝吧」的「港獨份子？」再發功

屌，段自述邊鬼個寫既，好撚正

賤
幫佢退埋黨
好撚正

退黨保平安 法輪大法好

前幾日係城大果條撚樣都要搞搞佢

屌，我決定搞尻所有知道既支那人

PUSH

希望大家入去填低感受

出一本屬於香港人嘅自由之書

希望大家Forward 個post 同 Google form link 出去，俾唔同年紀唔同行業都發到聲

帝吧出征， 變咗當兵

屌
好撚賤

不過我鐘意

好撚真完全感受到佢俾人逼害得有幾深

帝吧出精 死去當兵

唔洗退啦
第三句都夠佢去死刑

佢自己寫架
英雄

真人真事

沒撚有錯，真係要搞尻佢地

以後識玩支拿喇

好撚勁

真。鍵盤戰士